拜登：搞左咁多野咪又係要死死氣認輸讓俾我，浪費我時間 ！ 坐多2個月就爛喇 ！

睇下連登仔仲可以死撐幾耐

成個時事台冇哂侵粉叫春就知啦，全部都係勝利球迷

愛侵力預備2次崩潰

未輸架未輸架

靜撚晒喇J咗咁耐d fake news

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

吹咩,係要玩鳩你個老閪殼，棺材香啦喂

又黎啦

末日總統玩乜鳩？個個都割席搵新老闆啦

班傻鳩會話睇唔到

Blocked

樓豬已經唔應機

時事評論員唐浩：今日左膠故意用Emily信件散播Trump認輸的謠言

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

CCTOY : 輸你老母
你係聯邦選委會主席定最高法院法官？

班傻鳩盲嘅